(Mech巴打入)讀scince但apply 左engine工

仲要請埋, 本身係去諗住試下
宜家請埋7月準備返工
1.我想問下我係咪點都無HKIE engineer approval scheme
2.有無巴打些牙下industrial engineer可以睇咩書學下先

唔想去到比人屌太多,
其實都搵左D資料但唔知應該用躂次序去睇
利伸我連要做乜都無idea, 因為佢係trainee黎
巴打們要屌細力D

咩公司

自己推一下

做電子野既黎

industrial engineering 你學左都乞食嫁啦，學嚟做乜，長駐支那人地都嫌你人工貴

ie吹水科。樓主唔洗擔心

做做下可能會rotate 架
好開心又好淆既感覺 收到份工果時

電路圖同電子野都唔識

industrial engineer
係咪ergonomy
standard operations
果啲

project management, quality&cost control 果堆

有咩engine工唔洗做呢啲

Project management 聽都未聽過
我果陣懷疑我英文吹得好佢先請
多謝 等陣睇下先

你見hr定manager?
Manager 既話
知你唔係讀呢範
應該有training plan好左俾你 ?

無，不過 ie 讀得再深入D咁解
所以亦係水泡科，最唔 engine 既科目

見哂
不過hr/manger 都係engineer黎
佢都提過會有training 比我pick up呀
但都唔想好似白紙咁入去

咩公司？

。。。
幾錢人工
phy底？
乜撚都唔識都請？
請打雜？